[MIDZY] ITZY討論區(17) 慶祝Lia0721生日粗卡!!! 七月cb只喺一個傳說~~~

「All in us! 안녕하세요，있지입니다」

ITZY（韓語：있지；日語：イッジ），為韓國JYP娛樂旗下的五人女子團體。由五名韓國成員禮志、Lia、留真、彩領、有娜組成，2019年2月12日以首張單曲專輯《IT'z Different》正式出道。在JYP娛樂與GOT7，和前Wonder Girls成員宥斌、惠林同為二本部。團名意味著粉絲、大眾所盼望的一切，ITZY全都具備（EVERYTHING YOU WANT IT'Z IN US.），並把這樣的抱負濃縮成短而有力的口號「有嗎？有啊！」，就此形成了兼具特色與氣勢的團名。問候語為：「All in Us！大家好，我們是ITZY。」同時雙手比出剪刀手連在一起，形成反Z，翻轉形成Z的手勢。表演前鼓勵手勢和口號是「ITZY，MIDZY，Let's Fly！」，手背往上疊起，然後往上分開。這也是她們完成團體VLive的告別語，但手不會疊起。

官方粉絲名為「MIDZY (韓文 : 믿지)」。在2019年7月7日公布，其含意為「ITZY只相信MIDZY！」
我地MIDZY都只相信ITZY

ITZY環形官方手燈上線了

ITZY PREMIERE SHOWCASE TOUR《ITZY? ITZY!》2019.11.09 MACAU
一眾MIDZY睇完澳門場後感動到流淚

相信所有MIDZY都唔會睇得厭！

如果想知出處係邊? 快啲追曬所有野嚟睇咪得

請各位小心MIDZY痴線佬！！！名單如下：
1.申留真世界第一 (會員編號︰#40895)
2.賺錢養彩領 (會員編號︰#64882)
3.禮Ji恩 (會員編號︰#112790)
見到記住要避開

[b]MIDZY日日都要食炒蛋

成員介紹：

藝名：禮志 / YEJI / 예지 / イェジ
姓名：黃禮志 / HWANG YE JI / 황예지
擔當：隊長、主領舞、領唱、副Rapper
生日：2000年5月26日（20歲）
星座：雙子座
血型：A型
身高：170cm
岀生地：韓國首爾特別市
學歴：全州槿暎中學校（畢業）
全州商業情報高等學校（畢業）
個人經歷：
-2018年 SBS《The Fan》

藝名：Lia / 리아 / リア
姓名：崔智壽 / CHOI JI SU / 최지수
擔當：主唱
生日：2000年7月21日（20歲）
星座：巨蟹座
血型：AB型
身高：163cm
岀生地：韓國仁川廣域市延壽區松島洞
學歴：濟州英國國際學校(畢業)
首爾公演藝術高中實用音樂科（畢業）

藝名：留真 / RYUJIN / 류진 / リュジン
姓名：申留真 / SHIN RYU JIN / 신류진
擔當：副唱、領舞、主Rapper、中心
生日：2001年4月17日（19歲）
星座：白羊座
血型：B型
身高：168cm
岀生地：韓國首爾特別市廣津區
學歴：京畿女子高等學校（轉學）
翰林演藝藝術高等學校實用舞蹈科（畢業）
個人經歷：
-2017年 防彈少年團〈LOVE YOURSELF Highlight Reel '起承轉結'〉MV出演
-2017年 JTBC《MIXNINE》

藝名：彩領 / CHAERYEONG / 채령 / チェリョン
姓名：李彩領 / LEE CHAE RYEONG / 이채령
擔當：主領舞、副唱、副Rapper
生日：2001年6月5日 （19歲）
星座：雙子座
血型：B型
身高：168cm
岀生地：韓國京畿道龍仁市器興區
學歴：書川高中（轉學）
翰林演藝藝術高等學校音樂劇科（畢業）
個人經歷：
-2013年 SBS《K-pop Star 3》
-2015年 Mnet《SIXTEEN》

藝名：有娜 / YUNA / 유나 / ユナ
姓名：申有娜 / SHIN YU NA / 신유나
擔當：忙內、門面、副唱、領舞
生日：2003年12月9日（16歲）
星座：射手座
血型：A型
身高：170cm
岀生地：韓國京畿道水原市八達區
學歴：翰林演藝藝術高等學校實用舞蹈科（在學）
個人經歷：
-2017年 防彈少年團〈LOVE YOURSELF Highlight Reel '起承轉結'〉MV出演

音樂作品：
數位單曲：
岀道數位單曲：《IT'z Different》

發行日期：2019年2月12日
語言：韓語

1.달라달라(DALLA DALLA)
2.WANT IT ?

MV：

DALLA DALLA 二億view粗卡

Dance Practice：

Dance Practice(Close-up Ver.)：

Performance Video：

”WANT IT?” Dance Practice：

"달라달라(DALLA DALLA)" Dance Practice (2020 Ver.)：

《DALLA DALLA》Stage 合集：

ITZY《DALLA DALLA》九個一位粗卡記念區：

[#ITZY1STWIN] M Countdown出道9日初一位粗卡 20190221

[#ITZY2NDWIN] Show! 音樂中心一位粗卡 20190223

[#ITZY3RDWIN] 人氣歌謠一位粗卡 20190224

[#ITZY4THWIN] 人氣歌謠一位粗卡 20190303

[#ITZY5THWIN] M Countdown一位粗卡 20190307

[#ITZY6THWIN] 音樂銀行一位粗卡 20190308

[#ITZY7THWIN] Show! 音樂中心一位粗卡 20190309

[#ITZY8THWIN] 人氣歌謠一位粗卡 20190310

[#ITZY9THWIN] 音樂銀行一位粗卡 20190315

迷你專輯：
韓國第一張迷你專輯：《IT'z ICY》

發行日期：2019年7月29日
語言：韓語

1. ICY
2. CHERRY
3. IT’z SUMMER
4. 달라달라(DALLA DALLA) (DallasK Remix)
5. WANT IT ? (Imad Royal Remix)

MV：

Dance Practice：

Dance Practice (Thank you MIDZY Ver.)：

ITZY"ICY" Performance Video：

"IT'z SUMMER" Dance Practice：

Relay Dance：

GAP CRUSH：

RANDOM 1LINE DANCE：

《ICY》Stage 合集：

ITZY《ICY》十二個一位粗卡記念區：

[#ITZY1STWIN] Show Chamipon第一個一位粗卡 20190807

[#ITZY2NDWIN] M Countdown一位粗卡 20190808

[#ITZY3RDWIN] Show! 音樂中心一位粗卡 20190810

[#ITZY4THWIN] 人氣歌謠一位粗卡 20190811

[#ITZY5THWIN] Show Champion一位粗卡 20190814

[#ITZY6THWIN] 音樂銀行一位粗卡 20190816

[#ITZY7THWIN] Show! 音樂中心一位粗卡 20190817

[#ITZY8THWIN]] Show Champion一位粗卡 20190821

[#ITZY9THWIN] M Countdown一位粗卡 20190822

[#ITZY10THWIN] 音樂銀行一位粗卡 20190823

[#ITZY11THWIN] Show! 音樂中心一位粗卡 20190824

[#ITZY12THWIN] 人氣歌謠一位粗卡 20190825

韓國第二張迷你專輯：《IT'z ME》

發行日期：2020年3月9日
語言：韓語

1. WANNABE
2. TING TING TING with Oliver Heldens
3. THAT’S A NO NO
4. NOBODY LIKE YOU
5. YOU MAKE ME
6. I DON’T WANNA DANCE
7. 24HRS

MV：

ITZY "WANNABE" Performance Video：

"WANNABE" Dance Practice：

ITZY "WANNABE" Dance Practice (Moving Ver.)：

ITZY "WANNABE" (MIDZY Ver.)：

ITZY "WANNABE" (MIDZY Ver. FULL CAM)：

ITZY "WANNABE" Dance Practice (Part Switch Ver.)：

ITZY "WANNABE" Dance Practice (Random Speed Ver.)：

ITZY "WANNABE" Dance Practice (HERO Ver.)：

ITZY "WANNABE" Dance Practice (HERO Ver. Behind Cut)：

ITZY Selfie Cam #NOBODY_LIKE_YOU：

1thek Special Clip | Performance：

KKINNESS CHALLENGE：

최초 공개! 세상 당당한 ITZY의 ‘WANNABE’♬ (Full ver.) l EP.450：

[CHANGE CAM] 있지 - WANNABE (ITZY - WANNABE)

[릴레이댄스] ITZY(있지) - WANNABE (4K)：

WANNABE Comeback Special：

(4K)[BE ORIGINAL] ITZY(있지) 'WANNABE'：

(Full Focused) ITZY(있지) 'WANNABE' 4K | [BE ORIGINAL]：

[BE ORIGINAL] ITZY 'WANNABE' (Behind)：

ITZY - WANNABE 교차편집 (ITZY Stage Mix)：

SHORT INST. FILM

M/V TEASER

ALBUM SPOILER

ITZY "IT'z ME" JACKET MAKING FILM：

ITZY "WANNABE" M/V BEHIND：
#1.
#2.

《WANNABE》Stage 合集：

ITZY《WANNABE》八個一位粗卡記念區：

[#ITZY1STWIN] M Countdown第一個一位粗卡 20200319

[#ITZY2NDWIN] 人氣歌謠一位粗卡 20200322

[#ITZY3RDWIN] Show Champion一位粗卡 20200325

[#ITZY4THWIN] M Countdown一位粗卡 20200326

[#ITZY5THWIN] 人氣歌謠一位粗卡 20200329

[#ITZY6THWIN] Show Champion一位粗卡 20200401

[#ITZY7THWIN] M Countdown一位粗卡 20200402

[#ITZY8THWIN]] 人氣歌謠一位粗卡 20200405

綜藝節目：
專屬綜藝節目：
《ITZY? ITZY!》：（持續更新）

《I SEE ITZY》：（已完結）（共25集）

《ITZY IT'z TOURBOOK》：（已完結）（共9集）

《Dispatch - IT'Z TRAVEL》：（已完結）（共5集）

《OSEN - STAR ROAD》：（已完結）（共26集）

《M2 Special - ITZY VLOG》：（已完結）（共3集）
Ep.0：
Ep.1：
Ep.2：

《100 小時的浪漫度假 －Paris et. ITZY》：（已完結）（第一個團綜）（共5集）
Ep.1：
Ep.2：
Ep.3：
Ep.4：
Ep.5：

《ITZY "WANNA BEHIND"》：（已完結）（共9集）

《ITZY IT'z TOURBOOK in USA》：（持續更新）

《Bu-QUEST of ITZY》：（持續更新）

嘉賓出演綜藝節目：
超級實習生Ep.5（0:00-1:07）：

家師父一體Ep.60（68:40-75:50）：

家師父一體Ep.61（00:35-04:05）：

認識的哥哥Ep.188： ITZY第一個綜藝節目

Idol Room Ep.61：

傻瓜們的監獄生活 Ep.21，22：
Ep.21：
Ep.22：

一週偶像 Weekly Idol Ep.419：

一週偶像 Weekly Idol Ep.450：

一週偶像 Weekly Idol Ep.451（00:35-10:25）：

柳熙烈的寫生簿 Ep.482（50:40-71:10）：

其他活動：
人氣歌謠 [Gas Safety Song] ：

SBS (ITZY Check-in LIVE)：
Part.1：
Part.2：

媽媽睡著後：

1thek Prison Interview：

KKINNESS CHALLENGE：

老師睡著後：

Shindong Gayo ITZY：

ITZY的舞蹈練習室：

ITZY的舞蹈練習室BEHIND：

ITZY Show Champion下班路：

ITZY簽名的由來：

我朋友住在電視台：
Ep.1：
Ep.2（0:00-3:12）：
Ep.3（10:14-14:24）：

Dingo School：
Ep.1：
Ep.2：
Ep.3：

MEET&GREET：

IDOL LEAGUE：

廣告活動：
MAC彩妝廣告：

LOUIS VUITTON x VOGUE：

ANDAR廣告：

LOTTE DUTY FREE：

MAC New Love Me Lipsticks：

OREO：

TVING：

8x4：

Clalen：

Andar：

Nylon：

官方頻道：

ITZY Official Instagram

ITZY Official Facebook

ITZYOfficial Twitter

ITZY Official Vapp Channel

ITZY Official Youtube

ITZY Official Website

舊post回顧：

ITZY <IT'z ICY> 1ST MINI ALBUM PREVIEW：

ITZY <IT'z ICY> 1ST MINI ALBUM 換卡表：

ITZY <IT'z ICY> 1ST MINI ALBUM 換卡表結果：

ITZY <IT'z ME> 2ND MINI ALBUM PREVIEW：

想換卡嘅可以留言問下一眾巴絲!!!

新po留名

Lmcb仲未有消息

推

只是一個傳說

Lm

留個靚名先

LM

新人lm❤

lm

Lia生日粗卡

Lia生日粗卡2.0

Lia 生日粗卡

Lia生日粗卡3.0

Lia生日快樂

lia生日粗卡❤

Lia 生日LM

禮志同留真髮根啲黑髮都出返嚟
CB又染多次？？

Lia 生日po lm

【ITZY】Bu:Quest of ITZY EP3

Bu:QUEST of itzy ep5

彩領vlive

有vlive

Ching 你㗎?

Twitter轉貼咋
都冇返過貨

2020仲用Micro USB

JYP話你哋咪又係爭住比錢

留真

JYP自己Comeback先

災難！請遠離ITZY！

睇嚟都要讓路
JYP唔會又打返自己友掛

<Bu:Quest of ITZY> Episode 6

01:45開始

Miss A單嘢！最後想攞一位就畀JYP打亂咗！

Bu:Quest of ITZY Episode 6

原來做緊special live
冇得睇

Special event

好掛住itzy

做乜又俾呢D衫YUNA著

2007026 Dream Concert线上演唱会ITZY红毯访谈＋表演舞台合集

Lia好似漲返少少

我禮志

本來就太瘦
肥返少少好睇啲

巴打 識野

而家除左yeji, Yuna, 其他都圓潤

高嘅人睇落係瘦啲

我正係想lia肥啲

原來留真都可以咁元氣風

風格百變

1080P 200726 ITZY 2020夢想演唱會後台訪問

最新消息係八月尾

Ryujin最新個look正到仆街

都仲係夏日回歸

邊個look

又一個月 信唔信得過

Bu:Quest of ITZY #7 (Live Eng subs)

04:30開始

金毛 黑色樽領個個 好似早兩日黎

係咪避某啲kpop groups ？

SSAK3應該橫掃一位
BTS 8月尾英文單曲唔知點計
最緊要係避開JYP本人

係幾正

我留真

有娜vlive

IG delete咗
因為Adidas?

咁又係，JYP回歸成日累到自己啲artists!

Not Shy

what CB trailer

彩領個頭

JYP真係諗住撞?

係咪Retro concept??

終於CB

老闆今鋪唔好再玩嘢

一定啦,如果JYP真係8月CB,過埋聽日就8月鳥,咁呢個星期JYP無可能CB啦,ITZY打歌又多數一個月

冇眼睇
JYP遲多個月先CB好冇

16/08

禮志同留真考埋車牌

Bu:Quest of ITZY #8 (Live Eng subs)

P牌仔

有preview啦

疫情下唔敢駛咁多,買9隻算,又唔知會遲幾耐先收到貨

又要課金啦

課金

I DLE,睇預告,MV都係西部FEEL
巴打2隊都課???

I Dle嗰邊已經課哂兩個ver.呢邊又出3個 Wannabe都淨係買左橙藍. 3個ver真燒錢

今次 13隻算 好窮

大戶

有錢巴打

今次有冇興趣一齊團購

新人join
幾多隻先成到團

一隻都可以成團 不過越多人買越平 佢個運費會平啲

開團

支持

Vlive

大家去邊度搵代購

係gmarket 訂係咪訂3隻就3個ver. ?
唔見有位可以揀ver.

lia直播

訂三隻就自動俾三款你

今日開個google form 有興趣可以一齊訂g market

世一巴

THX

有手燈開箱片！

係咪就嚟開演唱會？

衝啊

真係太簡,我見TWITTER有人裝飾

啱啱望到有個團出左手槍型手燈
再望下自己個團出個手環
點解咁大對比

不要說了

團購form已經出爐
有興趣嘅巴打可以一齊買
越多人買越平 佢個運費會平啲

車牌都考埋嚟拍MV

費時又被人少 考埋駕駛執照再拍 唔駛比班CLS網民少

Lia都養埋狗?

叫Bella

有冇人知邊度仲有light Ring

JYP有錢都唔賺
咁耐都唔返貨

老闆12號cb

佢老闆,好彩唔係之後

搵埋SUNMI,音源唔夠老闆玩喎

師姐加老闆

宣美ig又會跌粉

今次真係可以同老闆一齊上音放

有40% discounted price

邊位清一次入42隻😂

計計埋埋咪又係9個幾美金

係咩,我仲未訂

香港首席MIDZY

阻住ITZY comeback

睇嚟JYP 同宣美玩復古，應SSAK3潮流，90年代feel

想問幾時會出封面圖
冇封面圖好難揀version 唔想估

三個ver都買咁多隻咪得

睇我個名都知我唔係主飯ITZY
未有咁大衝動 小課一隻算啦

咁CD鋪買仲好啦,上次有巴打話第1日已經有又有POSTER

有冇人知邊度有light ring

買一隻冇得揀 佢random派俾你

彩領個造型有啲膠
總之睇起黎好怪

瀏海好睇
係個眼妝太前衛

係唔係我養邊個 邊個就會留海
上次有娜 今次彩領

禮志留真唔似會瀏海
下次養佢哋

下次養你

養埋我得唔得

Preview

3色

今次個設計

冇事既

三隻都黑色底

2400隻限量簽名版
賣咗一半了

有冇人有買簽專

賣哂啦😂

我買咗兩隻

仲乜唔買哂3隻？你唔夠MIDZY

A ver 賣晒-.-

遲啲meet and Greet都有啦

有冇人知道邊度有light ring

Push

好想比我禮志射

班Cody想點
整到我有娜咁樣

補返張團體

JYP首歌唔差,17號MELON個榜會點呢

幾好聽
仲要有宣美

8月17日記得讓位畀itzy

老闆要cancel CB先有得讓

咁樣聽又好似真係唔錯

Ryujin英文幾好 係咪外國生活過

Imagine your Korea: Travel-a-wish Film1

應該冇 得Lia係姐

有娜好cute

大陸網介唔介意先

唔緊要

去閒魚到搵

今次jyp玩死人咩
係大陸訂就多5款小卡
日本tower record版又多10款小卡
點儲

有冇圖睇下

老闆又親手炮製

jyp肯定作啲兒歌出嚟

不安既感覺

ICY冇招牌歌詞JYP三隻字
今次補返數

試下想像signal畫面去幻想呢次mv
左右手各一枝左輪 放係頭上
然後係咁Not shy Not shy
Trying to let you know
Not shy not shy

arranged by JYP隔離已經有提示： earattack

我屌
JYP佢自己已經CB仲唔夠

jyp爸爸好似後日

earattack
signal真係可一不可再

JYP JYP
我ITZY

又jyp 作詞

難以想像

Jyp寫Love song

It’s jyp~~

ITZY’s <Creative Academy>#Comingsoon
August 13th, 3PM (KST) at #LINEFRIENDS YouTube

Try to let you know

腹肌彩

Weekly Idol vlive

I must let you know
I'm not shy
don't be shy baby
JYP~~~

JYP JYP

ITZY “Not Shy” M/V TEASER

好難聽

個個啲造型都好靚 聽落好似幾上口

只要唔係兒歌 我就ok

我鍾意呢啲Hip Hop歌多啲 come聽好多

老板放過我吔啦！

When we disco

聽落真係唔錯
音源竟然。。。

Weekly Idol preview

Push form已經修改 有興趣嘅巴打可以一齊買

係唔係月尾先到貨

嘗試gmarket買等咗一個禮拜 依家咁嘅時勢... 都係自己出街買

EP01. ITZY begins classes at Creative Academy! ITZY와 MIDZY가 모인 이유가 있지

咁再出街買幾隻衝下首週銷量

vlive

佢地個樣好殘
好心痛

準備CB冇辦法
課多啲金支持

佢哋個樣攰到

[SPECIAL MESSAGE - ITZY] KPOP TV Show | M COUNTDOWN 200813 EP.678

個個都熊貓眼

希望首歌唔係 做自己 對自己有信心
果啲垃圾口水歌

[클라렌] Clalen x itzy 메이킹필름 (making film)

Last Push

d收錄歌都似唔錯

好似又唔駛咁擔心,係D RAP

Be in love聽落幾好

整體聽落都幾好

好似唔錯

Title 留眞段rap幾正喎

11點應該冇嘢睇

twitter hashtag emoji
好揼本

好心JYP擺得上YouTube造勢 就整埋英文字幕先出

我發覺jyp 佢哋成日忽略英文 出個英文咪多啲人睇

成日話攻美攻美 幕後花絮冇字幕都算 連宣傳片都冇真係...

其實JYPE啲宣傳都做得幾柒吓

真係得啖笑

等陣就cb

Ig live

Lia個頭jm9

玩嘢
啲live分幾個platforms

Vlive 有得聽啦

Not shy正正常常
Jyp好彩無搞事

忙住搞佢自己首歌

When we discod.i.s.c.o

感覺幾多Lia

彩領條褲咩料

我睇緊啲咩

Jyp班造型師成日搞到班囡唔知想點

笑死 唱live又炒車 個look又炒車

佢哋宜家唱be in love 幾好聽

Lia唱得好左！

lia個頭幾靚

白色衫嗰part 彩領幾好睇

Ryujin好撚型呀

有邊次唔型

所以今次c位係yuna? 仲諗住終於到彩領
不過起碼叫做多番幾句

唔係Lia咩 好多part喎

Summer concept: 地牢食雪糕蛋糕！
Retro concept: 牛仔look

我見兩個都有人話

呢句歌詞翻譯笑左

DADDY

食蛋糕

JYP爸爸 啪啪啪

教壞有娜

唔怪得When you disco冇哂黃色嘢

When we disco..........

宣美好正

打錯咗 我對唔住JYP爸爸

巴打 not shy點睇

好qq

正正常常咁啦 冇乜驚喜

我都係咁睇
不過唔出事 已經收貨

大家有冇睇live最尾嗰段 好sad

咩事？

見到公海咁講就放心了

講佢哋出道之後好大壓力之類 之後喊

啲收錄歌好過not shy
點搞啊 jyp填歌係笑話?

Jyp一早回晒塘啦

Signal

pre chorus 幾好聽

每次出新歌既live
我既聚焦點都會放係Lia度

覺得Don't Give A What可以做title
今次收錄歌真係幾好
Not Shy daddy啲歌嚟講都收貨啦

+1
Better than expectation

個封面好型

我都覺 Don't give a what做主打幾好
Not shy到依家都未入腦

Not Shy pre-chorus反而入腦啲
喺chorus入面最入腦嘅係句ITZY~~~

覺得首iD可以做主打 個人覺我好聽過NOT SHY 又洗腦

係咪冇地方睇到下午個live premiere
返工睇唔哂
最想睇返佢哋最尾講感受嗰part

辛苦了

Lia,彩領

呢套幾正其他就

以後唔話你肥咗啦留真

冇睇過呢條片唔好話自己係midzy呀
有洋蔥就唔使講啦 最犀利嘅係全員接近素顏出鏡

lia

ITZY Reveal Who's the Best Secret Keeper, Most Shy, and More | Superlatives

Lia

留真都瘦咗好多
Lia彩領真係被人話到怕

其他人話 我由佢地
依家連once話埋 自己友打自己友真有趣

莫生氣啦~

Source:

200,000
堅唔堅 如果係g榜都已經好犀利

Offical都出咗post

當中有13隻係我嘅

訂咗6隻咋
買多3隻賀一賀
H榜realtime差唔多5萬

Cd warehouse依家應該有得買
等陣我都去買多3隻

巴打 如果你都係買多三隻
不如買withdrama嗰啲專輯 有特別小卡
買齊3隻就齊6張卡
我諗住買

正
睇睇先

Youtuber好似係咁delete views
刷刷下仲少咗

Ryujin 尾段 chorus 前面 低音not shy not me好撚型

話咩?

可能講緊公海嗰啲掛 都未必係真once 唔使太上心

唔係fans
亦都唔覺得iTzy真係好靚
但真心覺得ryujin型撚到震

今次個個都上網買？點解仲未有爆碟報告

轉頭先去cd warehouse睇下有無先

ITZY "Not Shy" Stage Practice

唱埋

好勁

去 apm間 cd warehouse 睇下有無貨先

未有貨

全線都係？

應該係, 睇下其他巴打見唔見到有lo

哇。。嚇親。。好定

我收到消息 打風關係 最快聽日有

屌啦星 清唱Dance practice 勁到

Practice真唱

我都嚇親
估唔到佢地做到咁穩

我哋都有 DADDY

屌點解睇DADDY就即刻有字幕.....

因為人地係daddy

仲好講... daddy音源仲係踩住我哋

如果佢地交換歌唱 會唔會都踩住佢地

仲要幫DADDY宣傳

終於體會到當年師姐啲感受

聽巴打講喺withdrama買多三隻

你光顧邊間ig shop 定其他方法買
我未諗好邊到買

直接喺withdrama買
不過啲運費。。。太衝動

運費要幾多

ITZY "Not Shy" Cheer Guide (ASMR Ver.)

好似成170蚊 夠買多隻有突。。。
比錢嗰下都冇走去計
見佢計h榜同有6張小卡當安慰自己

咁我都係光顧ig shop

早知問下巴打先
新飯冇留意開有咩途徑
見之前ig fans page pre-order都係GMarket同ktown4u

我唔識都係wtsp group問人

正式成為連登最柒MIDZY

又唔好咁講 我都係唔識好多野 周圍問人

音源

大家快啲刷瓜

唔識
今次YOUTUBE VIEW差左定又改左?我見差唔多200萬LIKE,但竟然唔夠2000萬VIEWS

瓜係咪要韓國號碼先得
Daddy真係咁大影響力？
本身最勁嘅youtube都搞唔掂

今次賣碟好似勁左,有數據出左未

都仲上到worldwide trending
奇怪在過咗頭24小時都見到有delete views

頭兩日H榜過咗IT'z Me first week sales

係唔係今次無係YOUTUBE落廣告反而落係TWITTER

‘Not Shy’ 4K

我Lia

我彩領

我有娜

Yolo點解

我買到了

邊個呀

Twitter hashflag真係冇乜作用
仲要整成14個
唔知點睇有冇落youtune廣告，不過like數都算多，真係唔合比例

諗住買夠廿隻？

無咩錢了

ITZY
예지
리아
류진
채령
유나

二本部可唔可以安排到ITZY參加Running Man？

兩張都留真

Show Champion開始投票 23號截止

App係Idolchamp

巴打買唔買埋MM團個特典 又有5張特別小卡

Release後都咁多特典
諗諗先 要幾錢

90蚊隻 一隻隨機一張特別卡 ig睇到
我諗著買5隻

ITZY(있지) - Not Shy (4K)

好彩唔係話嗰個

幾抵買
有冇link

睇完Weekly Idol覺得佢哋好好笑，有無其他節目或vlive推薦?

搞笑就認哥同idol room
認識的哥哥Ep.188： ITZY第一個綜藝節目

Idol Room Ep.61：

第一版仲有好多綜藝links

另外，Paris et ITZY都好好睇

唔該巴打

Everything ITZY Eats in a Day

第一頁樓主有簡介,近期呢個VLIVE好正

[4K] Not Shy - ITZY(있지) LIVE│200820

聽日出信和買先

好似貼紙嗰張係咪嗰啲假紋身嚟

3份紋身貼紙都係YUNA
小卡每人各一加張RYUJIN+YEJI，正

儲齊5張

好似係

諗起呢個

我有個自制印章 幫你蓋番個類似係手

Pat pat 可以

估唔到啊劍你原來好呢味野

紋個 (IT人ZY)

學人Sl ut

H榜 album 過咗10,0000
好滾動

劍兄第時睇show到Not Shy chorus可以

一周偶像

Not人shy

有個貼紙係not shy 建議你試吓

一齊試啦

呢套衫堅正

長頭髮 睇唔慣

呢個stage好過MV高馬尾
不過我都鍾意短髮多啲

覺得長髮好睇

條馬尾唔夠顯眼 同佢之前短髮好似冇乜分別咁
不過長短都咁靚

開完16隻既結果

好多重複？

仲有12份yuna貼紙

可能我今次要養LIA
多到呢
而唔係彩領

更正

原來仲有3張

賺錢養室友line

可以睇多啲白衫part

睇KPOP POST先知有香港字幕組
[茶記字幕組] 200819 EP473 一週偶像 ITZY

M Countdown 同 The show今個星期都取消

仲諗住睇ITZY攞一位encore,不過都係安全第一最緊要

巴打有冇留真貼紙 可唔可以同你換yuna
買咗6隻都係得留真貼紙

我都有幾份留真
小卡我差4張未換到 你有無呢4張

冇

前面有爸爸
而家仲要撞BTS

我搵到人換齊5張貼紙啦
我得你都得 加油

睇嚟要係ig搵

ITZY "Not Shy" LIVE PREMIERE

一位

一位粗卡

彩領：你對我很重要

殘體字

唔好睇少呢幾個字 天價先買到呢幾張

這些機會

投票唔係韓服咩

笑死

咩投票

冇留意有得投
咁多dance practice
之後仲有嘅

禮志巴型到

我愛世一巴
可唔可以接受我

Gay

Foto or lomo

你D今日派碟?我都今日到

都好多重複

Not Shy - ITZY [뮤직뱅크/Music Bank] 20200828

[K-Choreo 8K] 있지 직캠 'Not Shy' (ITZY Choreography) l @MusicBank 200828

你有幾張留真 咩卡都換到

你唔係草晒咩?2款都可以俾你呀

你張彩領留真換唔換

OK呀,郵寄俾你

Tg 傾

我愛彩領巴

ITZY 'Not Shy' 뮤직뱅크 1위 앵콜 직캠 (ITZY First Win Encore Fancam) │ @MusicBank 200828

Interview with ITZY [Music Bank / 2020.08.28]

Winner's Ceremony ITZY [Music Bank / 2020.08.28]

係你

咁廢架 依家先估到係我

咪再講啦 好7

放心 我唔會爆出去

有冇巴打有圈住兩張可以放

你都買咗咁多呀

仆佢個街 唔洗卡的

我學生哥

你又話自己u grad

學海無涯

佢哋encore真係唱得好穩然後再睇返師姐twice嘅encore stage

牙毛more&more好聽喎

你出嚟我俾相你睇

可立po俾人剷咗 冇花生食了

咩嚟

世一巴好高

呢套衫幾型
好過MV嗰啲

想問佢地有無ig?
點解連藍tick都無？

講得岩呀

冇個人ig
得團ig

咁佢地點同fans互動

???

識啲野
我就係想睇佢地呢種打扮
點知成日比啲我睇

算少重複

JYP: 再嘈比膠褲佢哋著

係咪得我覺得MV嗰套幾靚

禮志條圍裙乜事
留真對鞋又唔岩size
今次啲造型好娘

前日對白boots都唔啱size
真係靠害

Lia桃紅裙撞藍boots
留真條老虎紋褲

留真上次wannabe都好似著唔岩size鞋

Hello咁多位Midzy~
一睇到MV就覺得呢次cb好適合做復古風格
所以小弟就自己是下整左首80s風格既Not Shy Remix
希望大家得閒果陣可以比次機會聽下啦

留真嗰條係單車褲
仲有彩領條流蘇雨絲簾裙

예지雖然唔係傳統靚女style,但真係好型
好eye catching

佢係靚女

聽咗
幫你推推

多謝曬巴打

JYPE班cody成日被人話唔係冇原因

ItsYouDance裡面彩領好尾機

巴打 你陰鳩禮志巴？
我收到風 佢有一隻專得一張卡

點陰鳩 搵緊客服啦

我笑死
咁都會少一張

問下jyp囉

巴打 你有咩小卡 想換

唔關世一巴事啦jyp問題

幾時先肯整返啲英文字幕

主打韓國外國市場

今次個MV點解好似刷唔到咁,其他片D VIEW又好似正常

咁打法爸爸個美國夢有排發

落youtube廣告應該可以翻倍
見而家每日都keep到1M

Midzy今次買碟無落廣告

youtube廣告應該係JYPE落

連人地Studio Choom都有英文
JYP啲自家製

冇瀏海有娜

禮志係唔係猜輸咗

依條女好撚正

認同

[ITZY IDOL LEAGUE EP.1] ITZY's perfect pitch member, Yuna! (ITZY에는 절대음감 신유나가 있지!)

[ITZY IDOL LEAGUE EP.2] ITZY won't lose! They're here to dance! (ITZY에게 실패란 없지! 추러왔습니다 성공기!)

[ITZY IDOL LEAGUE EP.3] A spy giving them hints?! ITZY's secret plan! (MC가 아닌 다른 사람이 힌트를 준다?!)

[ITZY IDOL LEAGUE EP.4] The studio's full of MIDZYs!🤦‍♀️ MCs, keep them away! (스튜디오에 MIDZY가 대체 몇명이야)

'Not Shy' (ITZY FanCam No.1 Encore) | @MCOUNTDOWN_2020.9.3

ITZY "Not Shy" Dance Practice (Random Speed Ver.)

EXCLUSIVE! Shooting locales of KTO and ITZY unveiled

MV啲views升得快咗
JYPE而家先嚟落廣告咩玩法

想要

我都想facetime

唔知香港嗰間有冇

去韓國領事館攞？

留真超好
幾鍾意睇佢地stage 改下d動作同pose

我指Korea plaza

我就係想講呢度但係唔記得咗個名
我幾年前去韓國旅行 去嗰度攞wifi蛋 都送咗幾個唔知咩韓星folder

呢幾日套打歌衫靚左
一位好難攞

撞BTS就預咗

組隊去啦屌

我都覺得靚左
係唔係炒左之前個造型師

你去探路先 跟住返嚟包膠

星期一打去問下先

ITZY "Not Shy" Dance Practice (Hanbok Ver.)

好靚

Yuna個韓服look搞到我想同佢。。。

好正

喺gym房聽到播緊Not Shy

用左19日終於過500萬

其實係5千萬黎

打少左個零
貼番張長髮真補數

今次真係慢好多

應該真係落番廣告

呢個星期升得好快
release 嗰時又唔落

Jyp宣傳垃圾
推爆呢個post先

push

好鬼靚

韓服look堅正

好多not shy睇

好好聽

原來ICY先得172m

jyp，daddy 幾時先唔插手，今次not shy 都唔高架啦

隔一次comeback先插手好好架啦

有冇人準備開新post

我聽日開

辛苦哂

[Full] ITZY X Rooftop Live

我真每個禮拜都好似多肉咗

最後一個星期可以食返多d野